班偽前線左膠又重掌大局，泛民班撚屌死性不改

組人鏈，一二一二後退，有民居但岩打既就話唔好開戰會傷到市民，無民居有差佬佈晒防，就話即管開戰，義士受傷被捕又可以借機cap水，示威者既安危？ WFC??

Be water, 齊上齊落？
同差佬傾好圍捕就叫你守，有得打個陣就叫你be water,永遠敵進我退，唔會還擊。有手足俾差佬夾都拉你走, 叫你唔好理，邊撚到齊上齊落?

每日搞場大龍鳳，嘥義士熱情精力時間金錢，就係幫泛民增曝光率，永遠只有示威者付出代價，義士受傷被捕？WFC? 你還擊打柒差佬, 即刻叫你唔好戀戰

知點解永遠打得贏差佬個幾次都係班街坊?

？？？？？？？？？？？？？？？？？？

又話散水去到老練咁遠
銅鑼灣？ 會唔會差佬佈晒防呀？
前面係白頭忠wo

真係服撚左班左膠，人數同手段都高明左好多

一次俾一次難拉人？
係囉，散到人影都唔撚見，駛撚驚咩？

無盾，唔夠疊馬，真係無必要硬碰企係到做靶。

做得路障出黎就要守，警狗一黎就要擲石還擊，防暴都未埋身就嚇到雞飛狗走，咁嘥力整路障做乜？

出得黎示威最好有目的地/行動，一日未去列目的地都唔應該企係到守，唔正面對抗都周圍散諗計避開差佬到目的地。

就算無目標都好，都要有對抗既動作，一味企係列捱打有乜意思？ 遠遠擲下野都基本喇。 be water唔係問題，要有基本對抗行動都起碼要還擊d警狗。散撚到影都無，full gear出黎做乜？

你班左膠既做法，令到班後生仔持續感受失敗，咁樣落去只會更加無力，抑鬱，沮喪。 要打落去一定要嘗試勝利既滋味